今日各位手足辛苦啦 聽日交返比我地呢和理非學生啦

希望聽日學校真係多人罷課
爭取左好耐
校外集會都有

光復香港
時代革命
各位手足，聽日見

推

再推

推多推

一推

二推

冇人入。。

快沉底了